腐竹雞蛋糖水簡直係糖水界既王者

正

雙皮奶收你皮啦

腐竹蓮子

差隻蛋

一定要有強 諗起就想食

陳皮紅豆沙先係萬年不倒既皇

雜果西米露

白果

太濃

腐竹雞蛋屹立不倒

Agger

椰汁西米露